【文宣圖】黑警共融，市民傷重

唔知邊張好D，麻煩幫手睇下

無上面兩句字會好d

個黑社會有啲似大J